每日都係訓兩個鐘就會自然醒

究竟算唔算失眠
點樣可以訓耐啲

算，我好你少少，三個半鐘。
你洗唔洗早起返工？

打麻醉藥

做多啲腰部的劇烈運動

要上堂
一下晝上堂就基本上完全死曬

認真寧願咁都好過訓一陣就醒

打少啲飛機

太多野諗

如果本身冇飲開酒/易醉嘅，建議臨瞓前飲少量紅酒，我覺得有少少用。

我冇棍的

唉 係 stop唔到個腦
成日要逼自己唔好諗嘢
但都失敗

冇飲開呀，好！我今晚試下

好你少少
訓到4個鐘

好像拿破崙 一日瞓3個鐘

唉 大家都辛苦啦

我都想知點樣可以一覺訓到天光

唔知佢呀

咁唔好摸咁多自己

我都係 每晚總會醒1-2次

記性同集中力越黎越差

我都好擔心身體遲早出事

搵一晚通頂 第二日就較得番岩個生理時鐘

無咩既。遲些生B，宜個會是你的生活習慣。

等個人攰啲先去訓
做運動 唔好玩電話 飲牛奶 聽純音樂
其實最好都係搵人傾計解心結

多謝你咁有心覆
我會試下㗎啦！
我諗都真係要搵人傾計

最慘係無論幾耐冇瞓
都會係兩三個鐘入邊醒
好似個腦壞咗咁
呢招我真係試過，但都多謝你！

你都辛苦曬啦
媽媽好偉大
但呢個生活習慣真係好辛苦.....
希望你都早日擺脫

而且咁嘅時勢真係覺得我未必會生B
無謂害咗佢

我係好難先訓到
真係要挨通頂 到佢有睡意先得
不過有時返工 真係無辦法
所以我選擇左食藥
聽歌 飲牛奶 放鬆 我覺得無咩用
雖一有用既係
FF自己 可能係有錢，可能係有超能力呢啲
因為我成日諗諗下就訓著左

日日訓得2個鐘都真係好sad wor
幾時開始架?
絲打有無覺得係咩原因呀? 心情唔好定個環境訓得唔安樂?

有時有啲嘢 真係唔好諗太多
試下專注做眼前嘅事先
慢慢好多嘢就會諗少咗

睇咗why we sleep本書
話酒精會搞到個腦活動多左
幫咗入睡個一下但係睡眠質素會差咗 醒咗都係精神唔好
食褪黑素都係只幫到入睡

其實睡眠週期係以1.5鐘左右為一個週期，係會醒一醒架喎
有興趣可以google吓

咁可以試試二段睡覺，我12am to 3:30 am, 4 pm to 7 pm ， 係work

介唔介意問係咩藥？
醫生開定咩？

曬太陽

好似都2-3個月...
原因就關於香港 關於學業 關於未來
但其實呢啲真係好少事，不至於影響睡眠掛...？
最弊係我覺得心情唔差，有做運動，但唔知點解就係瞓唔耐

呢個我以前都成日同人講
但真係唔知點解個腦會逼自己諗嘢
好不受控

咁我都係唔試酒精啦
多謝你嘅資訊

咁平時係眼光光咁等到自己訓著..?
我都試過有一排係咁
之後搞到訓唔訓得著都係壓力
BTW 我有朋友話有時訓得唔好可能同熱氣有關, 之後佢叫我沖D花旗蔘果D茶包黎飲
個人覺得好似訓返好DD咁

但絲打如果真係打算食藥既, 睇醫生開會好D呀

我今晚試下！

褪黑色素幫到你

實不相瞞 我已經曬到勁黑
我諗應該冇幫助

平時係等自己攰到求其一個地方瞓都瞓到
咁就可以入睡啦
但都係幾個鐘就醒
我驚會唔會有一日猝死
.
收到！熱氣都有可能 我好鍾意食煎炸嘢
超級多謝你地

酒精影響睡眠質素係常識嚟

舊年7.8月最嚴重，後尾發現自己有抑鬱
去左睇醫生，個醫生轉介我去精神科，
我無睇，淨係食左啲佢開俾我安眠藥
再去做下運動，就好好多

我有排都係，不過心情都吾係好差，係有時會諗下野，覺得前路好迷惘
不過依家見到世界係咁，都唔到我諗了

yes...duration of sleeping loops in cycles
醒/醒左一D係一定會
也可能係一個sleeping cycle完了 那刻也會俾一點好細的外聲一嘈就醒
醒時 唔好去loop電話 keep yourself calm and relax
tell yrself repeatedly to be relax
it helps

可能血清素 鎂 維他命b雜唔夠

我都係咁
就算食安眠藥都係得7個鐘

多野諗咪聽住電台/歌訓教LO
有野INPUT入你腦就算KEEP住諗野訓唔到都無咁攰
有少少內容入腦麻痺下個腦諗野
容易D放空自我訓教

藥房w

我知，但真係易入睡咗，質素係後話，試咗唔work可以停。另外，開頭諗住做運動好啲，點知有反效果，攪到重夜瞓咗。

其實係好事定唔好事?
平時返工我為左打機訓4-5個鐘都可以好精神
但一放假可以訓8-10個鐘

如果係完全瞓唔到先有用，想改善質素嘅等其他人分享。

日日訓10-12個鍾 反而想知點可以訓咁少 覺得好曬時間

8月16日的恐怖醫學.99台日本電視教的自主神經運動.效果幾好.去揾下.做十幾廿分鍾

各位叫亞媽日日煲湯飲啦

去萬寧屈臣氏買 百鬆d有一樽
想再平去iherb買
我前排都失眠
食一粒迷迷地好易入睡

我會試下㗎啦 thank you

哇 呢個我真係唔知點補
研究吓先！

瞓2-3個鐘同4-5個鐘個精神狀態係差好遠
係好事 巴打好好珍惜

咁堅！我都想試下食一粒就迷迷地嘅感覺

壓力大姐
之前我嚴重到直頭成幾個月扯唔到旗
我先知道心病原來真係會影響身體健康
開頭以為自己腎虧
依家解開左心結
個人開朗返
條巨龍日日硬到仆街

一兩個鐘自動醒試過。個人解決方法係早訓，就算個人醒左都仲有時間磨一磨再訓。

做其他嘢放鬆下
分心下

咁都比你野生捕捉到

加密

費事打擾吹水

咩鐘數醒?如果11-2醒好似係壓力太大

冇事就好啦！
依家咁咪幾好～

唉 10點幾瞓 12點半醒
磨咗半個鐘都瞓唔返

12:30醒

似係壓力大失眠
試下醒左唔好迫自己訓番
定通常第二日朝早要早起？
個壓力源頭唔解決好難搞 一係就攰到訓著